LaCie 問題

小弟setup 禁錯分割區，其實唔想要LaCie share
點樣可以重新set過

佢宜家有兩個file

你個drive本來有幾大 你第二張圖剩係見到好似1tb
入面冇野就㩒清除啦

屌你好似冇partition窩 個分割灰撚左冇得㩒
disk utility好似不嬲都有兩個，上面個個係disk1，下面係disk1s1
應該係

我係一開始手多多禁左partition唔知點變反一個
灰左嗰個係我禁左eject

開terminal打diskutil list跟住影上黎睇下先